綠色招牌泰文字水門雞飯真係藍店？

經過金馬倫道嗰間，見到門口有元旦遊行文宣

有爭議當綠la